OVERKILL's The Walking Dead

準備好未?

已準備中伏

咩玩法？守城？

封測開始玩，覺得唔錯

Beta玩左陣 節奏有d慢
唔鐘意佢近戰要用耐力

買左先,唔啱玩就退

lm

類似邊隻GAME多?

今晚有得玩

已買，有無人一齊玩

有喪屍既payday

巴打求steam id

搵人一齊玩
ID:chchchp1990

同一間studio
肯定又有海量DLC

準備有得玩

提提大家，唔好死衝同埋唔好成日開槍，因為會越引越多屍同俾敵人npc聽到

你講D野 我全部都會做

隻game越開槍會越岀越多屍 真係會清唔切死人

幾錢？邊度有得平?

淘寶代購

得張650TI 夠唔夠推?

屌唔記得左beta同正式版係分開，原來未裝game

有冇巴打一齊玩

神作

I am ready

我覺得幾好玩，應該開返個集中討論區

我發現好多人都誤會左呢隻係l4d 咁，所以先失望，反而佢呢種唔係喪屍無雙既仲實在，以前就係太多l4d 導致coop 一D 難度都唔無

呢隻正在大家需要互相合作 走位 引怪，識玩既 一場可以好快手，唔識既可以嘈到大量屍群 焗你邊走邊揾高位守，相對D 9衝既l4d 玩法，係要多好多技巧

唯一缺點係地圖比較少，不過對比價錢258 黎講係低屌既，反而我比較在意係鬼佬買要60usd , 我都同意好多人講定價應該30usd , 唔係應該仲多人買，始終遊戲內容單睇season 1 係值二百幾，期待佢越出越多內容

認同 好多鬼佬玩完beta 就屌話 喪屍game 變左守城game 但佢地未玩過之後既story mission 呢隻game 好寫實 人類唔會過份有優勢 闖關 潛行 搵物資 又要避開d trap 你行得大聲d / 或開槍都會引到屍群
唯一要彈既係電腦human 反應好慢 但個story 其實幾好
另外 耐玩性都算高 每次玩同一關 既過關方式會唔同 例如 任務叫你偷water filter 有時你要救人質 有時要搵零件修理部機 開門 唔會次次都同一方式

開左個STEAM GRP
不如有玩既入黎再加好友

258太貴
之前個戰鎚抗老鼠都係差唔多玩法
先百幾蚊

差唔多咖啦 好難有隻gamr 賣到咁低

Steam評論好似幾差下

有冇人知最後個角色點拎

你可以上steam discussion 個story discussion , 有人放左攻略，要係揾齊lore 先開到

其實邊度有呢隻game嘅完整介紹
睇twitch好似節奏都幾慢
同埋想問下係咪open world？

steam負評好勁

相對比較少介紹既，因為一般都唔係咁易入口，由其玩開l4d 既會覺得無得無相

唔係open world, 揀mission 入場

褒貶不一囉，暫時好評同負評都佔一半左右

信steam測評

已拎 thx

琴晚同幾個fd買左一齊玩，有d關拎物資去特定地點，無4個人攞齊都觸發唔到任務。

呢隻驚唔似l4d 無玩家都有AI電腦，同埋要好小心，響左喪屍警報d喪屍根本就係無限出。

我諗好多負皮原來就係部份任務鎖定4人 同埋連到雷隊友

其實都係，有fd 係好好玩，但連到on9 就好煩，有時我solo, 有D 友成日唔小心響車，搞到未打第一波敵人都接近三級 要引屍哂時間

調返轉，四條友識玩，可以去到最尾一級都無，暢通無阻

我諗隻game 要solo 都無乜可能，由其有D 任要你拎三個bag , 行三次都煩死，未計打人仲好易一個收皮

呢隻驚 近攻先係王道，見到爆炸肥佬先用消音槍射，同埋無得無雙，寫實風其實都幾好。

PS4 要出年先有

好撚食團隊合作

有group?

行近即向後跑走咪得
走得慢最多俾佢遮下畫面 唔扣血
走得準就畫面都遮唔到

不過小撚心行近果陣俾佢身邊D怪捉住你走唔到